{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083055",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "손수베이커리"
    },
    "text": "当店の手作りベーカリーは厳選された材料と各種大会で認証された技術力で毎朝焼く新鮮なパンを提供しています。 当店はカナダ産オーガニック小麦粉を使用していますが、キューワンオーガニック小麦粉は100%オーガニックカナダ原麦で国内で加工されオーガニック認証を受けた製品です。 すべてのパンには国産全粒粉が入っており、パンの色が濃く、生地に点のように外されていますが、安心して召し上がれます。 すべてのパンやお菓子、ケーキは手作りで、天然発酵種を使用してヘルシーなパンに仕上がります。 また、すべての製品はオーナーシェフが直接作ってお客様に提供しています。 当店を訪れるお客様は、下記のお知らせをぜひご覧ください。 当店の手作りベーカリーは当日生産のみで、防腐剤が入っておりませんので、できるだけ早くお召し上がりください。 また、食パンを買うときは注意が必要ですが、熱い状態で切っていただくと食パンが座り込んでしまいます。 そのため、1 時までは丸ごと食パンとして提供され、2 時からはスライス食パンとして提供されます。 この点ご了承ください。 パンのカットはリクエストに書いていただければお手伝いいたします。 冷めないパンは縛らずにお送りします。 当店は毎日08:00から23:00まで営業しており、年中無休です。 店舗はバード内のアパートコア商店街に位置しています。 メニューとしては全粒粉クロワッサンが3,000ウォン、エビクロワッサンが3,800ウォン、モンブランが5,500ウォン、塩パンが1,500ウォン、アンパンが1,800ウォンで販売されています。 楽しい味とともに手作りベーカリーにお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の所在地はどこですか？",
            "answer": "当店はバード内のアパートコア商店街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "手作りベーカリーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店は毎日08:00から23:00まで営業しており、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "パンやお菓子はどのように作られますか？",
            "answer": "すべてのパンやお菓子、ケーキは手作りで、天然発酵種を使用してヘルシーなパンに仕上がります。また、すべての製品はオーナーシェフが直接作ってお客様に提供しています。"
        },
        {
            "question": "パンには何種類の小麦粉が使用されていますか？",
            "answer": "当店はカナダ産オーガニック小麦粉を使用していますが、キューワンオーガニック小麦粉は100%オーガニックカナダ原麦で国内で加工されオーガニック認証を受けた製品です。すべてのパンには国産全粒粉が入っており、パンの色が濃く、生地に点のように外されていますが、安心して召し上がれます。"
        },
        {
            "question": "パンの賞味期限はどのくらいですか？",
            "answer": "当店の手作りベーカリーは当日生産のみで、防腐剤が入っておりませんので、できるだけ早くお召し上がりください。"
        },
        {
            "question": "食パンを買うときは何に注意すればいいですか？",
            "answer": "食パンを買うときは注意が必要ですが、熱い状態で切っていただくと食パンが座り込んでしまいます。そのため、1 時までは丸ごと食パンとして提供され、2 時からはスライス食パンとして提供されます。この点ご了承ください。パンのカットはリクエストに書いていただければお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "パンの値段はどれくらいですか？",
            "answer": "メニューとしては全粒粉クロワッサンが3,000ウォン、エビクロワッサンが3,800ウォン、モンブランが5,500ウォン、塩パンが1,500ウォン、アンパンが1,800ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "どうやって店舗に行けばいいですか？",
            "answer": "当店はバード内のアパートコア商店街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなパンがありますか？",
            "answer": "当店では全粒粉クロワッサン、エビクロワッサン、モンブラン、塩パン、アンパンなどのパンを販売しています。"
        },
        {
            "question": "どのような材料が使用されていますか？",
            "answer": "当店では厳選された材料を使用しており、カナダ産オーガニック小麦粉や国産全粒粉などを使用しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 639
    }
}